［30-10-2018］股市直擊+波神信眾區

金融核爆鳥

個個都有自己諗法，你講得多就變煩膠同binc，完全感受唔到你係想幫人

今日呀力沽

dun on la...

新鬥技場TAI CHING初見過到

NG SICK DA 練磨

魔女十幾億血 潛覺強龍5億

☝🏿

ok gun

u fxxk off la...

愛·工作

六大RESET 三CHOW 15000MP...肥JAI HO YEA THX 肥JAI

人仔就破7, 通常人仔一跌個市跟住冧, 依家硬到咁, 如果上證乖乖地.....

首先，先戴頭盔我沒有歧視女性的觀念，純粹是就事論事。

再來我們必須了解到傳說對決各個角色的定位以及重要性。

法師，在我認為就是團隊中最重要的輸出。

他的地位超過大部分的射手，原因很簡單，第一大部分法師是範圍傷害，第二大部分刺客角色都是物理傷害，坦克跟戰士也幾乎物理傷害，這代表法師的強弱，直接決定了對手的出裝。

再來，傳說對決的塔傷不高，相比英雄聯盟很前期就可以搞塔殺，而中路正是最好蹲點的地方，因為輔助打野蹲中路，上下支援都是最快，而且中路是離主堡最近的地方。

講了這麼多前言，馬上來到重點，重點是你把法師都做成這麼女性化，坦克都這麼男性化，直接讓淺意識裡面許多女性玩家都期許自己變成貂蟬，克里希，娜塔亞本人，因為我是女生就是要玩女生角色啊！！！

結果單排一場中路的強弱幾乎決定輸贏，我簡單講打野瑟斐斯如果只需要買個魔防鞋的話，射手射他真的是像在抓癢，純正戰士可能都打不贏瑟斐斯，一但逆風更有趣，法師就是團隊裡的守塔王，要是這個法師隨便就被抓走，這塔怎麼守？

相對於中路，輔助的角色就相對適合女性玩家，我主要玩打野輔助，玩個打野累得要命，整場停不下來，輔助相對輕鬆，看看視野保保排，不一定要打得很激進，比如美娜，跟在射手旁邊刺客來開個大也是能打，容錯率又高，被打到半條血對手都有可能轉頭打別人，這樣妹子才有遊戲體驗啊，目前輔助很少人玩的情況，相對一定會有大神願意帶這個輔助，比如我Ｂ排現在就一直跟一個Ｃ排輔助專精的一起玩，這種團隊才不會太容易搶位子。

我怎麼想輔助位都最適合妹子，結果都出一些夸克，牛魔王，大象啦，妹子免強玩個愛麗絲，結果容錯率低不好玩嘛，一被抓就死，妹子就刪遊戲了，這樣不對嘛。

重申，沒有歧視女性的意思，只是男性玩家平均就是比女性玩家強，就像ＮＢＡ就是比ＷＮＢＡ強，這是事實不要女性主義爆發跑來砲我。

我遇過玩到一半一直被殺跟我說這遊戲不好玩的...也遇過在中路不清兵蹲草蹲到我以為他卦網的...

我新黎想問下巴打地點睇1299

期結mark 246咁低

呢個係CSL or BC?
if CSL 就咪理佢啦
買下股票要咒人死
on99
以為自己好撚叻
rb 都同左佢講嫁啦
明知跌點解唔訓身put?
佢又選擇性失明扮睇唔到唔應

侵仔出絕招
屎總又捱打

舊嗰d合作可以拎多次S 佛心肥仔

24790 set all, thx 人走sir

大陸d托真係得啖笑

好野，要長期持有

ipo巴打

elon musk都係自己友

set

WHEN SIN 復刻幽遊

會唔會出魔化幽助

今天的期權又被夾到不要不要

有夾咩
唔係丫幾好

ME LONG PUT FEW 19 STOCKS LA......沽最多果隻彈巧多...

修島楓魔人幽助DIU DA TAI CHING

抽到四隻無能 即刻換第二隻矮仔再進武裝

1抽萬聖暗時女

仲未食糊

哇diu, 俾番禾

唔是914啦....轉左場....

救市

wa diu一開就爆上去

呀爺學極都唔精

侵侵出口術

DIM GUN

Shit god blessed 1299 but no one realized

佢好似ipo黎架啦

即係穿IPO咁解

👇🏿

lihkg ko1299:
1. 史神
2. bc
3. 色情下體2 (自制)

救市直上250ho ng ho

爺西每次舊屎都係瀨出黎架啦

過埋明天CONFIRM月線就堅持了......無論914 2319定咩月線已經成哂型....DUM波鐘....

762....再隊D隊撚到7.25SP大約.1鬆D做D倉先.....

哥殺真係好正

爺西舊屎

唔想做人了

順手買1299保險同床單妹

god of future

唔做人 做神

食少成百 DLLM

ching u dim c 1299?

人地問個個有入市意願,67.5
買左sc70蚊都出左貨啦
當67.5再入返
加埋d scsp 重要分三注
現價輸幾多呀
大市又跌幾多呀

勁

果次問你兩句11之後最後嫌慢冇沽到....唔想做人了

一個字
我有sp

勇者無懼

好大風
D女仲係短裙....

我要等出糧先訓得身

我明

bc定hihi 好似講過1299 一52周低就

只可講hihi既1299一高就short佢老母臭都幾準

支共會唔會傾盡全國之財力去保人民幣唔跌破7？

咁做有乜用？一定好傷喎

七傷拳...

beta相對低....

今星期好似又有千點殺

期結大哂咩

千點殺無啦，幾百點見底

1299 52week啦出糧就訓身

快樂煉成淚水 是一種勇敢...

一個下午破完頂即刻準備破底....

我既意中人係一隻蓋世熊，有一日佢會穿著金甲聖衣，腳踏七色彩雲前黎一齊沽

我跟左個前頭，可惜我跟唔到個收尾...

平就平吧！就像飛蛾一樣，明知道重會跌，還是會平倉。飛蛾就那麼傻。

246 250可以玩幾耐

相親竟不可接近
或我應該相信是緣份

下個月就兩邊都唔穿
係呢個range 玩一個月

三點

中銀香港

果日位巴打係長線買正股收息
你建議人 66 60 54 各一注
希望佢最後無入貨。唔入已經無輸。好過你講既大市。

唔好係度加埋 d sc sp
唔係個個好似你咁勁 excel 識 sc sp

我叫佢咁買
佢有話唔識咩
佢有話唔學咩
佢唔sc sp的話
買黎做乜鳩先
你cut左我個plan話我錯？
你都on99

重有
excel股神係你條柒頭呀
5仔減息？
減？
邊撚度減呀

比想像中更差LA

早幾日見唔對路平左8.25...
又比我好彩地過關

245 d qq 估唔到唔洗接
62.5 5仔都接唔到

1299 開咩位好

250
60
表示I know that feel bro

仲留晒錢
下個月仲有d $55 5仔

廟區咁多精神病人

有交嗌
有女睇
Me up water

世界大戰抹黑了宇宙
Can you feel?

941冇啦啦即日跌返蚊幾...
夾死左
夾走左我今個月3份1profit...

9s ching有樣野想請教下你開倉果時係會一次過開晒sc sp定開左一邊先

Sir 想跟你學買股票了

升上去個時好sc啦

別玩了大佬，有精神病又點教人呀

UMM....應該盡量係圖表去搵安全價格......會安心D.....

好痴線

望到隻11想屎.....唉屌....又浪費人生了

我之前個SC差D夾死
先諗住開呢個SP幫補,
點知一野隊返落黎夾返死呢個SP

唔識睇圖

冇信念

唔識睇市係咁
所以先9S

SMALL BET BETTER.....慎防延伸性跌勢LA....好多股月線係9月尾已經開始第二段跌浪.....唔建議向下做太多.......

少少姐

頭場睇中劍二十 屌咁熱既

咪話左..... 連time frame 都比埋..... 唉

唉 想做幾次lp 都無做到

冇啦.....沽左其他......早排主力914堅守到最後.....捱出頭了

而家閒閒地都廿幾萬張

eat big rice tea

修島WIND LEE DOU D 清又入股

送100石就用黎抽桐厹公廁.....

出公廁都唔出私家廁....

唉，工作又唔努力，炒又唔投放時間研究。
成班輸贏都係幾十萬就咁痴線
點會一日上到岸呀年青人

誇

咁既樣，炒多廿年都只會係上黎用恥笑tone 笑完人，之後望住自己watch list一片紅。

C奶

連第一季出左幾集就死Q左嗰條女都有 直葉都未見人

9點後又可以見返啲按金返曬黎

現實版直葉正撚過公廁娜多多聲啦.....變莉法真係算9數......

日日禁室培慾

新人想跟juicy hy
俾人夾緊700典點算

唔俾人挾700點就可以了

堅持多陣囉

好LUN心死肥JAI就學下人地

我地有三揀一

roll到2047

agger

CHANGE BIN JE HO

阿伯打冇先制嗰d盃
白廁娜姐穩定隊長

比人吹

イェッタイガー！！

有好多妹妹仔等緊

好多csl

skrrrrrrrrrrrrrr

mini r...

ME WANT

又要試葉劉....

set 🤷🏿‍♂️

牙走ar...

1 day 5 pips enough la...

u today earn more than my monthly salary

咪就係5pips...

WA U FAT FAT LA....

日市明明打左幾次游擊
btw 坐等更新

期結多野寫，希望唔會聽日先有

慢慢寫 期待ing